拒絕遺忘通過千億高鐵議員名字

仲有提出興建嗰班

棄權與缺席,夾埋一齊做戲既泛民呢?

仲有返工返學扮唔知個班港豬呢？

有架啦,我地無立法會入面既票,只有場外既票,2019識投架啦

焦土派堅持投獻世派㗎

好似呢張咁分埋咩黨派易睇啲

兩隻五毛入咗嚟

質你老母量

竟然冇蔣麗芸份

我用我一生福氣祝福佢地白頭人送黑頭人 子孫落地獄俾火燒 燒到卜卜脆晚晚帶埋䦹汁香噴噴叉燒味報夢俾佢地知自己今日幾多成熟

張宇人個icon

遺臭萬年

張圖唔係我整屌我做乜

港奸應該連佢地後代都要記

佢2012年先選入去喎

質素呀

mass太輕定太重?

又想轉話題

推